覺唔覺奉旨叫男同事換水嘅女性好撚仆街？！

隔離位個OL(大概168.5cm 88.3kg)bulk到仆街但日日點我換水我港父身材抱起樽水都難同佢講我唔得閒唔想幫佢就屌鳩我後生細仔咁小氣

你好大隻喎

靚咪幫手

我港父身材，你文盲？

真？有冇相睇下

我之前返送水。從來未用過汽水車，第一轉就要8支水，頂硬上，係就係慢小小，去完一轉，手已經好硬，第二轉8支已經手軟，行唔到咁，師兄睇量我，俾我6支先，勉強頂到，好不容易先捱到中午飯，去左沙田一間茶餐廳到食，咁送左例湯黎， 攞起隻匙羹，我屌，提唔能起，右手已經硬能曬，我要用個頭壓低黎飲湯，心諗，仆街喇，重有半日點捱，好，食完飯，又推過，又熱又曬，已經出到沒曬汗，我知再唔飲水，一定會死，我愉雞經過7-11買支野飲，一野飲曬都唔夠，但起碼有返汗出，到放工時，佢地問我返唔返第二日，我話唔返，第日就辭職，好敬佩佢地，份工真係唔簡單

想睇樓主有幾bulk既留個正評

覺唔覺奉旨叫n賓放針嘅恐怖分子好撚仆街？！

都好過啲係男既斟曬水機啲水，
扮若無其事咁行翻自己位丫

女咁做就得 男就唔得？
佢仲要大隻過我

上面沙高25左

唔順超未係佢個櫈上面放針囉

條禁藥狗真係25

唔得有cctv

😯8支點頂。。。

王姑坐你隔離？。。。

好彩公司提供支裝水唔係沖咖啡都唔會用飲水機

樓主又小器咗啲嘅
咁bulk都唔幫手換水

我上次送水去樓主公司 條仆街叫我順手換埋
on99 我成支水車埋佢到

啲tb依個時候又會認係女人

抵佢死

佢話嬲左你

呢個時候女權撚就潛到地核

利迷25排行榜
1. 你
2. 佢

你呢

我唔25

邊位

你放佢針呀嘛
俾D顏色佢睇下

叔哥成日反佩

你ON9

叔哥好痴線

比你話on9先顯得我正常

老鳳覺得是鳩但，因為換水好撚輕鬆
老鳳甚至見過有細粒女夠力抬起支水

樓主廢青 邊有工返

你下下比佢玩死

佢番庇護工場

係囉 仲叫我換

換水有幾麻煩?自己都要飲啦.

同條女講啦

曼迷黎講叔哥算on9

何桂藍係你同事？

叔哥似會話 個個曼迷都on9 佩又柒

你又扮得幾似

咁難扮都似